有冇人諗過7 1 應該去赤柱示威！

赤柱應該容納到200萬人
話哂旅遊地區